絲打鍾唔鍾意男人隻手好多青根？

玩手咩？

鍾意
唔鍾意

鐘意碌鳩多青筋

我自己就好鍾意玩男朋友隻手d青筋

有 打飛機果陣著啲隻手啲青根同我碌野啲青根個感覺

打硬化劑整走佢啦